[銀行]想問下咩銀行少人排隊?

小弟係德輔道中番工(近上環站/中環中心)
家住彩虹邨
咁我有好多銀仔 聽聞可以去銀行入500個
想問下邊頭有無乜人去嘅銀行/分行介紹

利申有中銀同hsb ac
中銀信用卡
可以開ac

冥通

神沙機

小弟好開明的 中資也ok
平時亦熱愛科技 Alipay Wechatpay
支票箱/機都會用
自己都會投資下crypto
所以 真係方便就得

冥通，排得都唔係人

認真 無銀行想做你呢D細生意

你見銀行分行愈開愈小就知